{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.39870782198839183, 39.4710119384617], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PLAZA ROMA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 90.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Plaza Roma", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4710119384617, -0.39870782198839183], "objectid": 611, "plazastota": 348, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3951524130174173, 39.48362229152643], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GODELLETA - P\u00cdO XII - M\u00c9DICO VICENTE TORRENT", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 83.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pio XII - Godelleta - M\u00e9dico Vicente Torrent", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48362229152643, -0.3951524130174173], "objectid": 612, "plazastota": 577, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2017-05-16T14:31:46+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.39513511964235126, 39.47392717179913], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE P\u00c9REZ GALD\u00d3S, 131", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 85.0, "numeropol": "131", "direccion": "Av. P\u00e9rez Gald\u00f3s, 131", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47392717179913, -0.39513511964235126], "objectid": 614, "plazastota": 120, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.39154314198324086, 39.470363581059225], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE COLLADO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 107.0, "numeropol": "36", "direccion": "Calle Calixto III", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.470363581059225, -0.39154314198324086], "objectid": 615, "plazastota": 200, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.35104306712420086, 39.46904500775044], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 95.0, "numeropol": "12", "direccion": "Calle Lorenzo Palmireno", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46904500775044, -0.35104306712420086], "objectid": 617, "plazastota": 39, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3898265279233448, 39.470802534723894], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING CALIXTO III", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 103.0, "numeropol": "35", "direccion": "Calle Calixto III", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.470802534723894, -0.3898265279233448], "objectid": 618, "plazastota": 28, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38567446769513314, 39.46779606319204], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "APARCAMIENTO PALLETER", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 105.0, "numeropol": "1", "direccion": "Calle Palleter", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46779606319204, -0.38567446769513314], "objectid": 621, "plazastota": 242, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3881461391377904, 39.469013483762275], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "HEROE ROMEU", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 2.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Alberique, Heroe Romeu, Buen Orden", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.469013483762275, -0.3881461391377904], "objectid": 624, "plazastota": 168, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2021-04-21T15:47:05+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3868915307195205, 39.46092242352316], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING JES\u00daS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 56.0, "numeropol": "11", "direccion": "Calle Callosa d'en Sarri\u00e1", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46092242352316, -0.3868915307195205], "objectid": 625, "plazastota": 100, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.35206727501245483, 39.45400807675915], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING DE AUTOBUSES (CACSA)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 59.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Av. Profesor L\u00f3pez Pi\u00f1ero", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45400807675915, -0.35206727501245483], "objectid": 628, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3554082443736026, 39.45630932646153], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING DE TURISMOS (CACSA)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 60.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Av. Profesor L\u00f3pez Pi\u00f1ero", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45630932646153, -0.3554082443736026], "objectid": 629, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.34787798007102716, 39.45232679374636], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING DE TURISMOS L'OCEANOGRAFIC", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 62.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Eduardo Primo Y\u00fafera", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45232679374636, -0.34787798007102716], "objectid": 631, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3876034010344055, 39.46705538942175], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING NAVARRO LLORENS - ABASTOS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 73.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pintor Navarro Llorens", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.46705538942175, -0.3876034010344055], "objectid": 635, "plazastota": 391, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38964325438001607, 39.48554214796228], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "ALFONSO VERDEGUER - LA FE", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 15.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Alfonso Verdeguer", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48554214796228, -0.38964325438001607], "objectid": 643, "plazastota": 410, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37560000959615114, 39.47099197944308], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING CENTRO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 22.0, "numeropol": "3", "direccion": "Calle Portillo de S. Jorge", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47099197944308, -0.37560000959615114], "objectid": 648, "plazastota": 159, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3805278075389287, 39.46822037900892], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 40.0, "numeropol": "9", "direccion": "Calle Guillem de Castro", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46822037900892, -0.3805278075389287], "objectid": 661, "plazastota": 340, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.385394344022765, 39.47017678543223], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE GUIMER\u00c1", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 43.0, "numeropol": "9", "direccion": "\u00c1ngel Guimer\u00e1", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47017678543223, -0.385394344022765], "objectid": 664, "plazastota": 65, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3745108349777795, 39.467192709761214], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING AZA-COL\u00d3N", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 29.0, "numeropol": "6", "direccion": "Col\u00f3n", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.467192709761214, -0.3745108349777795], "objectid": 670, "plazastota": 100, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.34361743066853384, 39.458019398074676], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING AQUA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 97.0, "numeropol": "36", "direccion": "Calle Amadeo Roca (Pintor)", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.458019398074676, -0.34361743066853384], "objectid": 672, "plazastota": 2108, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3928946140245253, 39.452976398515055], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING SANTA TERESA S.L.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 55.0, "numeropol": "92", "direccion": "Av. Gaspar Aguilar", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.452976398515055, -0.3928946140245253], "objectid": 676, "plazastota": 275, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3398192174360027, 39.4706588651431], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "INGENIERO RAFAEL JANINI", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 93.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Ingeniero Rafael Janini", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4706588651431, -0.3398192174360027], "objectid": 678, "plazastota": 256, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.34569500551048793, 39.47437848059212], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "ESCULTOR ALFONSO GABINO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 92.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Escultor Alfonso Gabino", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47437848059212, -0.34569500551048793], "objectid": 679, "plazastota": 294, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36343510599224843, 39.47488048976418], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "ARMANDO PALACIO VALD\u00c9S", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 91.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Polo de Bernab\u00e9", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47488048976418, -0.36343510599224843], "objectid": 680, "plazastota": 203, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3832816590133983, 39.45940733105968], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "CENTRAL PARKING LEVANTE", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 99.0, "numeropol": "196", "direccion": "Calle San Vicente M\u00e1rtir", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45940733105968, -0.3832816590133983], "objectid": 683, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3834211344538501, 39.45882748618235], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING AVE VALENCIA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 100.0, "numeropol": "204", "direccion": "Calle San Vicente M\u00e1rtir", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45882748618235, -0.3834211344538501], "objectid": 684, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3689094494583075, 39.465766828947096], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE DONAT", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 112.0, "numeropol": "15", "direccion": "Calle Conde de Altea", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.465766828947096, -0.3689094494583075], "objectid": 689, "plazastota": 100, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3760763113027127, 39.462942367936165], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING PRIVADO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 113.0, "numeropol": "9", "direccion": "Calle Sueca", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.462942367936165, -0.3760763113027127], "objectid": 690, "plazastota": 487, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36853394006572937, 39.464077135596014], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "REGNE DE VAL\u00c8NCIA - MAESTRO GOZALBO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 115.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Avenida Reino de Valencia - Calle Maestro Gozalbo - Calle Burriana", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.464077135596014, -0.36853394006572937], "objectid": 692, "plazastota": 192, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37796458726922166, 39.46654539934139], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "SABA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 119.0, "numeropol": "11", "direccion": "Calle Bail\u00e9n", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46654539934139, -0.37796458726922166], "objectid": 695, "plazastota": 150, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3714871076121473, 39.46631355784307], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING BURDEOS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 31.0, "numeropol": "28", "direccion": "Calle Pizarro", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46631355784307, -0.3714871076121473], "objectid": 696, "plazastota": 160, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3681459202577951, 39.468616232438855], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING LA GALER\u00cdA JORGE JUAN", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 34.0, "numeropol": "62", "direccion": "Calle Cirilo Amor\u00f3s", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.468616232438855, -0.3681459202577951], "objectid": 699, "plazastota": 194, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36982637018307707, 39.47368117165146], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GLORIETA - PAZ", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 6.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Tetu\u00e1n, calle de la Paz y calle General Tovar", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.47368117165146, -0.36982637018307707], "objectid": 702, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.39901958349989197, 39.462022689334674], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "VIRGEN DE LA CABEZA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 101.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Virgen de la Cabeza", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.462022689334674, -0.39901958349989197], "objectid": 703, "plazastota": 431, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37488511333817776, 39.46094908274732], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE GEYPAR S.A.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 26.0, "numeropol": "44", "direccion": "Calle Sueca", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46094908274732, -0.37488511333817776], "objectid": 704, "plazastota": 431, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37460970146155265, 39.45652856310022], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "DR. WAKSMAN", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 9.0, "numeropol": "35", "direccion": "Av. Dr. Waksman (entre Cra. Fte. San Luis y calle Rub\u00e9n Vela)", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.45652856310022, -0.37460970146155265], "objectid": 706, "plazastota": 380, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2021-04-22T21:59:04+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3755337454841827, 39.474018649210635], "type": "Point"}, "properties": {"id_aparcamiento": 5.0, "direccion": "Pla\u00e7a de la Reina", "tipo": 0, "objectid": 711, "plazastota": 234, "plazaslibr": 160, "created_date": "2022-09-13T12:36:32+02:00", "nombre": "PLA\u00c7A DE LA REINA", "ocupacion": 31.62, "created_user": "GIS", "numeropol": "S/N", "last_edited_date": "2022-09-13T14:45:13+02:00", "geo_point_2d": [39.474018649210635, -0.3755337454841827], "last_edited_user": "GIS", "ultima_mod": "2022-11-17T08:33:14+01:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36876652001024524, 39.464486259601976], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "REGNE", "ocupacion": 18.23, "id_aparcamiento": 8.0, "numeropol": "23", "direccion": "Maestro Gozalbo", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.464486259601976, -0.36876652001024524], "objectid": 708, "plazastota": 192, "plazaslibr": 157, "ultima_mod": "2022-11-17T08:32:03+01:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4070277576045502, 39.47805916008759], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "APARCAMIENTO BIOPARC", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 82.0, "numeropol": "3", "direccion": "Av. P\u00edo Baroja,", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47805916008759, -0.4070277576045502], "objectid": 609, "plazastota": 721, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37126764227836423, 39.48875134162354], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PROFESOR TIERNO GALV\u00c1N", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 79.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "C. Padre Urbano - Pl. Profesor Tierno Galv\u00e1n", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.48875134162354, -0.37126764227836423], "objectid": 616, "plazastota": 372, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3794333524066715, 39.486166152004046], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "DIPUTADO RICARDO SAMPER", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 86.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Diputado Ricardo Samper", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.486166152004046, -0.3794333524066715], "objectid": 619, "plazastota": 196, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3606747290940706, 39.48052804517561], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "DOCTOR G\u00d3MEZ FERRER", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 87.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Dr. G\u00f3mez Ferrer", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48052804517561, -0.3606747290940706], "objectid": 620, "plazastota": 260, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3836038031043882, 39.46401915540784], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "ALBACETE - MARV\u00c1", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 109.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Albacete, Marv\u00e1", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46401915540784, -0.3836038031043882], "objectid": 622, "plazastota": 299, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3770947257005259, 39.45441356526234], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING MALILLA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 57.0, "numeropol": "17", "direccion": "Joaqu\u00edn Benlloch", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.45441356526234, -0.3770947257005259], "objectid": 626, "plazastota": 34, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2016-07-27T17:28:28+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3560615672255923, 39.470666137134444], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING CHILE - AV. ARAG\u00d3N", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 70.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Chile, s/n", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.470666137134444, -0.3560615672255923], "objectid": 634, "plazastota": 527, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2016-10-24T16:28:26+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3331683457411016, 39.468412338176336], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "MARTI GRAJALES (MERCADO DEL CABA\u00d1AL)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 76.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Mart\u00ed Grajales", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.468412338176336, -0.3331683457411016], "objectid": 637, "plazastota": 369, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3899284520280102, 39.46436703694819], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "TRES FORQUES - CHIVA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 106.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Av. Tres Forques, calle Chiva y Mariano Ribera", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46436703694819, -0.3899284520280102], "objectid": 639, "plazastota": 710, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.41003739916241133, 39.46857562682237], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "INTERIOR HOSPITAL GENERAL UNIVERSITARIO DE VALENCIA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 11.0, "numeropol": "1acc", "direccion": "Casa Misericordia", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.46857562682237, -0.41003739916241133], "objectid": 640, "plazastota": 263, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.33174905163013135, 39.46145188385346], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "J. J. DOMINE", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 17.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Doctor J. J. D\u00f3mine", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46145188385346, -0.33174905163013135], "objectid": 644, "plazastota": 294, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4010165750530795, 39.497625591871355], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PALACIO DE CONGRESOS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 10.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "D. Nicasio Benlloch", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.497625591871355, -0.4010165750530795], "objectid": 649, "plazastota": 565, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2021-04-22T21:59:04+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3672982047250447, 39.467362827216704], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING MARQUES DEL TURIA 62", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 38.0, "numeropol": "62", "direccion": "Av. Gran V\u00eda Marqu\u00e9s del Turia", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.467362827216704, -0.3672982047250447], "objectid": 652, "plazastota": 50, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3801882825465743, 39.46735688898778], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING BARRERA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 39.0, "numeropol": "83-85", "direccion": "San Vicente Martir", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46735688898778, -0.3801882825465743], "objectid": 653, "plazastota": 180, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3868609204290667, 39.48564176956473], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING LA FE S.L.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 50.0, "numeropol": "53", "direccion": "Padre Ferris", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48564176956473, -0.3868609204290667], "objectid": 656, "plazastota": 100, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3555057776512241, 39.46968955256315], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING E.E.S.S. ASPA S.A", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 53.0, "numeropol": "45", "direccion": "Cardenal Benlloch", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46968955256315, -0.3555057776512241], "objectid": 658, "plazastota": 152, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4103415967521523, 39.46758243279183], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 54.0, "numeropol": "8", "direccion": "Casa Misericordia", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46758243279183, -0.4103415967521523], "objectid": 659, "plazastota": 70, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38715347835201586, 39.459136926152915], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING JER\u00d3NIMO MU\u00d1OZ - TR\u00c1FICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 72.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Jeronimo Mu\u00f1oz", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.459136926152915, -0.38715347835201586], "objectid": 660, "plazastota": 380, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3923757149574949, 39.47122553803859], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "APARCAMIENTO ASPAS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 41.0, "numeropol": "61", "direccion": "Calle Literato Gabriel Mir\u00f3", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47122553803859, -0.3923757149574949], "objectid": 662, "plazastota": 221, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3911939065578757, 39.4810726071741], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING NUEVO CENTRO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 46.0, "numeropol": "2", "direccion": "P\u00edo XII", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4810726071741, -0.3911939065578757], "objectid": 665, "plazastota": 2500, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37768542283495943, 39.4612735663479], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE TALLERES MOLL\u00c1, S.L.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 27.0, "numeropol": "30", "direccion": "Buenos Aires", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4612735663479, -0.37768542283495943], "objectid": 668, "plazastota": 25, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3738144369459014, 39.46624005966181], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING CIRILO AMOR\u00d3S 8", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 28.0, "numeropol": "8", "direccion": "Cirilo Amor\u00f3s", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46624005966181, -0.3738144369459014], "objectid": 669, "plazastota": 186, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37228156624815095, 39.46743959697769], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING PIZARRO DOCE, S.A.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 30.0, "numeropol": "28", "direccion": "Calle Pizarro", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46743959697769, -0.37228156624815095], "objectid": 671, "plazastota": 52, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3451930979828903, 39.4715981587251], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "EXPLORADOR ANDR\u00c9S - ENCARNA M\u00c1\u00d1EZ", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 94.0, "direccion": "Calle Explorador Andr\u00e9s (entre Actriz Encarna M\u00e1\u00f1ez y calle Impresor Lambert Palmart)", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.4715981587251, -0.3451930979828903], "objectid": 673, "plazastota": 617, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37639609443946365, 39.44454573895219], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "APARCAMIENTOS LA FE", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 80.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Av. Pianista Mart\u00ednez Carrasco", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.44454573895219, -0.37639609443946365], "objectid": 674, "plazastota": 977, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3889967408228427, 39.480761995057435], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING TRADE CENTER", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 49.0, "numeropol": "4", "direccion": "Profesor Beltr\u00e1n B\u00e1guena", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.480761995057435, -0.3889967408228427], "objectid": 675, "plazastota": 230, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3714138570102912, 39.46249777436399], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "MERCADO DE RUZAFA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 77.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Bar\u00f3n de Cort\u00e9s", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.46249777436399, -0.3714138570102912], "objectid": 686, "plazastota": 357, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3725357961433443, 39.467796062950704], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 111.0, "numeropol": "10", "direccion": "Calle Pizarro", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.467796062950704, -0.3725357961433443], "objectid": 688, "plazastota": 194, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3747030207376246, 39.465402388633976], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING RUZAFA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 116.0, "numeropol": "13", "direccion": "Calle General San Mart\u00edn", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.465402388633976, -0.3747030207376246], "objectid": 693, "plazastota": 225, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36498269530042315, 39.46838411601363], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 117.0, "numeropol": "80", "direccion": "Av. Gran V\u00eda Marqu\u00e9s del Turia", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46838411601363, -0.36498269530042315], "objectid": 694, "plazastota": 200, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3678794808456243, 39.46901357552218], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "MERCADO DE COL\u00d3N", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 118.0, "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46901357552218, -0.3678794808456243], "objectid": 701, "plazastota": 450, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3681538558615269, 39.47179650455632], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PORTA DE LA MAR - COLON", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 7.0, "numeropol": "5", "direccion": "Av. Navarro Reverter", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.47179650455632, -0.3681538558615269], "objectid": 705, "plazastota": 201, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2021-04-22T21:59:04+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4062124955883482, 39.46859838280286], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "TRES CREUS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 1.0, "numeropol": "2", "direccion": "Av. Tres Cruces (frente al Hospital General)", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.46859838280286, -0.4062124955883482], "objectid": 707, "plazastota": 220, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2022-02-24T16:17:03+01:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3800475451927459, 39.472802551757546], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "CENTRE HIST\u00d2RIC-MERCAT CENTRAL", "ocupacion": 66.59, "id_aparcamiento": 120.0, "numeropol": "2", "direccion": "Editor Manuel Aguilar", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.472802551757546, -0.3800475451927459], "objectid": 710, "plazastota": 431, "plazaslibr": 144, "ultima_mod": "2022-11-17T08:33:56+01:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3798712802433029, 39.47122430252716], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "AVINGUDA DE L\u2019OEST", "ocupacion": 42.96, "id_aparcamiento": 75.0, "numeropol": "1", "direccion": "C. Hospital", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.47122430252716, -0.3798712802433029], "objectid": 709, "plazastota": 270, "plazaslibr": 154, "ultima_mod": "2022-11-17T08:33:35+01:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.35856114838442293, 39.48348842323676], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "DOCTOR VICENTE ZARAGOZA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 104.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Dr. Vicente Zaragoz\u00e1 (pr\u00f3x. a calle Ram\u00f3n Asensio)", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48348842323676, -0.35856114838442293], "objectid": 610, "plazastota": 360, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3641397437287907, 39.477034045038], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "SEVERO OCHOA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 78.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Profesor Severo Ochoa", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.477034045038, -0.3641397437287907], "objectid": 613, "plazastota": 462, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38282059800479645, 39.46329853824396], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING MARV\u00c1 5", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 108.0, "numeropol": "5", "direccion": "Calle Marv\u00e1", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46329853824396, -0.38282059800479645], "objectid": 623, "plazastota": 390, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3556500909829166, 39.436729938232645], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING DE CAMIONES (F.V.E.T.)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 58.0, "numeropol": "00", "direccion": "Crta. Fuente En Corts", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.436729938232645, -0.3556500909829166], "objectid": 627, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3510206721686063, 39.46658746567836], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 61.0, "numeropol": "15, 17", "direccion": "Av. Dr. Manuel Candela", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46658746567836, -0.3510206721686063], "objectid": 630, "plazastota": 168, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.358932039164342, 39.466686487307626], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PASEO DE LA ALAMEDA (PARKING DEL PALAU)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 63.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Arquitecto Calvo", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.466686487307626, -0.358932039164342], "objectid": 632, "plazastota": 547, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3656366162661942, 39.46611799602555], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "VINAUTO, S.A.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 67.0, "numeropol": "21", "direccion": "Calle C\u00edscar", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46611799602555, -0.3656366162661942], "objectid": 633, "plazastota": 239, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36538984652184026, 39.4678947721927], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "CONDE ALTEA - SALAMANCA - CANOVAS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 74.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Salamanca, C. Altea, Pl. Canov", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.4678947721927, -0.36538984652184026], "objectid": 636, "plazastota": 399, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3797675399984947, 39.468347371729244], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "AVENIDA OESTE - S. AGUST\u00cdN - S. VICENTE", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 3.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Av. Bar\u00f3n de C\u00e1rcer, calle San Vicente", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.468347371729244, -0.3797675399984947], "objectid": 638, "plazastota": 805, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2021-05-18T09:51:26+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3555432220290346, 39.47943785905445], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PRIMADO REIG - A. CATALU\u00d1A", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 12.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Pl. Nelson Mandela", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.47943785905445, -0.3555432220290346], "objectid": 641, "plazastota": 603, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3907770518435405, 39.472324756918574], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "SANTA MAR\u00cdA MICAELA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 13.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle Santa Mar\u00eda Micaela - Juan Llorens - Gabriel Mir\u00f3", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.472324756918574, -0.3907770518435405], "objectid": 642, "plazastota": 466, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3716770546063981, 39.47114653969059], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "EL CORTE INGLES", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 19.0, "numeropol": "26", "direccion": "Pintor Sorolla", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47114653969059, -0.3716770546063981], "objectid": 645, "plazastota": -1, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3725263281556174, 39.469273916316034], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING LAURIA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 20.0, "numeropol": "21", "direccion": "Calle Roger de Lauria", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.469273916316034, -0.3725263281556174], "objectid": 646, "plazastota": 520, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.37461880606944165, 39.46833925731314], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING VINCCI-LYS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 21.0, "numeropol": "3", "direccion": "Mart\u00ednez Cubells", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46833925731314, -0.37461880606944165], "objectid": 647, "plazastota": 293, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36671694358543144, 39.46921446751489], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING MEDITERR\u00c1NEO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 36.0, "numeropol": "74", "direccion": "Cirilo Amor\u00f3s", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46921446751489, -0.36671694358543144], "objectid": 650, "plazastota": 80, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3663814564621239, 39.46732403785971], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE ALASKA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 37.0, "numeropol": "9", "direccion": "Calle C\u00edscar", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46732403785971, -0.3663814564621239], "objectid": 651, "plazastota": 65, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3968043381790331, 39.48462176634738], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING HIPERCOR", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 47.0, "numeropol": "51", "direccion": "P\u00edo XII", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48462176634738, -0.3968043381790331], "objectid": 654, "plazastota": 438, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38779980698181205, 39.48168100968949], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING TRADE CENTER", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 48.0, "numeropol": "1", "direccion": "Ricardo Mic\u00f3", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.48168100968949, -0.38779980698181205], "objectid": 655, "plazastota": 136, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3644537105651224, 39.478361086432734], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING QUIRON S.A.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 52.0, "numeropol": "14", "direccion": "Av. Blasco Iba\u00f1ez", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.478361086432734, -0.3644537105651224], "objectid": 657, "plazastota": 58, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.384309172651422, 39.46656687685739], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING JES\u00daS", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 42.0, "numeropol": "21", "direccion": "Calle Alcira", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46656687685739, -0.384309172651422], "objectid": 663, "plazastota": 70, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3756960730096555, 39.46534565895006], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING PLAZA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 24.0, "numeropol": "2 y 16", "direccion": "Calle General San Mart\u00edn", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46534565895006, -0.3756960730096555], "objectid": 666, "plazastota": 62, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3742869704636248, 39.46263822555737], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "GARAJE ASTORIA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 25.0, "numeropol": "34", "direccion": "Calle C\u00e1diz", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46263822555737, -0.3742869704636248], "objectid": 667, "plazastota": 100, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3659224022524437, 39.4599291874657], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "AMADO GRANELL MESADO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 102.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Avenida Amado Granell Mesado", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4599291874657, -0.3659224022524437], "objectid": 677, "plazastota": 275, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3831636422338527, 39.4579328586024], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "SABA - ESTACI\u00d3N JOAQU\u00cdN SOROLLA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 98.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Calle San Vicente M\u00e1rtir", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4579328586024, -0.3831636422338527], "objectid": 681, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.32353924076080165, 39.46346133852086], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PASEO NEPTUNO - EUGENIA VI\u00d1ES", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 81.0, "numeropol": "S/N", "direccion": "Paseo Neptuno - calle Eugenia Vi\u00f1es", "tipo": 0, "geo_point_2d": [39.46346133852086, -0.32353924076080165], "objectid": 682, "plazastota": 373, "plazaslibr": -1, "ultima_mod": "2017-05-15T15:56:23+02:00"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.38239788343446424, 39.47509435954604], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "VELLUTERS, VIRIATO, MURILLO (CONSERVATORIO)", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 96.0, "direccion": "Pl. Viriato", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47509435954604, -0.38239788343446424], "objectid": 685, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36770781991770524, 39.47089363704333], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING P\u00daBLICO", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 110.0, "numeropol": "10", "direccion": "Calle Grabador Esteve", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.47089363704333, -0.36770781991770524], "objectid": 687, "plazastota": 61, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.371216148440162, 39.46464865471674], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING AVENIDA", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 114.0, "numeropol": "15", "direccion": "Avenida Reino de Valencia", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46464865471674, -0.371216148440162], "objectid": 691, "plazastota": 249, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3704767852158888, 39.4699932884053], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING COLON 60", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 32.0, "numeropol": "60", "direccion": "Col\u00f3n", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.4699932884053, -0.3704767852158888], "objectid": 697, "plazastota": 175, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3708222146644183, 39.469154286697986], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING DESTRO S.A.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 33.0, "numeropol": "8", "direccion": "Isabel La Cat\u00f3lica", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.469154286697986, -0.3708222146644183], "objectid": 698, "plazastota": 297, "plazaslibr": -1}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.36833575955971587, 39.46974663000441], "type": "Point"}, "properties": {"nombre": "PARKING GARAJE SALVATIERRA S.L.", "ocupacion": -1.0, "id_aparcamiento": 35.0, "numeropol": "18", "direccion": "Conde Salvatierra", "tipo": 1, "geo_point_2d": [39.46974663000441, -0.36833575955971587], "objectid": 700, "plazastota": 125, "plazaslibr": -1}}]}